每次聽beyond嘅誰伴我闖蕩都會眼濕濕

只有淡忘 從前話說要如何
其實你與昨日的我 活到今天變化甚多

物是人非

個腦即刻響起前奏

長城真係越聽越ＳＡＤ

幾多心中創傷

Beyond👍

身邊同學得我一個聽

我已背上一生苦困後悔與唏噓

神作

擺明鬧大陸

再見理想